支那宣稱國土零確診，係咪搞台獨、港獨？

香港今日多48單喎

幾時有話今日零確診

官方終於認可香港同台灣並唔係中國國土一部分

之前好似有個網將港澳台啲數字計入支那

台灣係咩特別行政區

唔係省咩？